買左對airpods考DSE

今次listening唔高分都唔得了

要買全防守型 唔係好快收皮

諗起無盡的戰鬥